［急］關於新港城保安被捕

各位手足要冷靜，唔好中777奸計
因為你兩日平靜左，7婆要亂，佢先可以做到野！
所以就算係聲援，請大家盡力和理。
唔好俾狗扮黑衫人搞事！

自推

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！